一人一個或者幾個你覺得應該要改既社會氣氛

例如咩女人係雞，郁啲就屈人係狗公，屈人視姦佢總言之你覺得要改既風氣以下歡迎開放討論
另外想知你講嗰種社會氣氛係邊度開始，幾時開始，點樣開始

男女aa

連登啫

你覺得要改到男女aa，定男女aa要改？改到男出晒定女出晒？

功利主義

屈人視姦以前都好似好勁，有件事鬧到好撚大
起埋條女底出嚟不過我揾唔返個po

搞到好撚大

對伴侶專一
明明應該要係咁 點解變左一個要求

呢個主義嘅人
譬如林鄭呢啲擦鞋仔
已經可以破壞一個城市嘅安定

結婚生仔
人類應該學識獨立生活

係

一畢業就返工

結婚生仔呢個風氣可以點改？即係全部人都唔好結婚生仔？你講既獨立生活係一個人獨立生活？如果係既，香港既物價唔允許

呢個真係要改唔係講笑

太撚急，無時間諗，無時間做

做夠1年先轉得工

絕對認同

有呢個習俗喺度咩？

唔好以結婚生仔為目標 當然有愛嘅可以繼續呢個目標進發
我又唔太覺得物價唔允許 不過我代表唔到一般人答你啦

呢個都啱，成日以結婚生仔做目標真係幾撚煩

俾家用
未grad屋企已經諗定第時俾幾多家用

講起又講，結婚生仔為乜？為性既咁咪好戇尻？一時快感束住自己一世

連同事老細朋友同朋友嘅女朋友都係咁叫你搵另一半
聽得多都煩但係為咗應付佢哋又要去睇吓佢介紹咩人

係我角度嚟講係為咗滿足自己同他人對你嘅期待
相比起愛情呢啲咁虛無嘅概念 更多嘅係為咗合乎社會上嘅價值倫理觀念而去做呢件事